Visible sur la branche dév.
Analyse et sélection de sites web (minimum 2) dans lesquels sont mis à disposition des images et informations en rapport avec la ville de Chambéry. 
Il faudra ensuite modéliser un schéma de données afin de stockées les informations que le « bot » devra récupérer et insérer dans la base de données SQLite.
Projet solo
Durée : 2 semaines
Mai 2019
